拜年唔記得啲親戚點稱呼點算

如果老豆老母唔喺隔離，個親戚又叫你，可以點應對

上連登問

恭喜發財恭喜發財！！！哈哈哈

屌你個撚樣咁奈唔蒲頭 呢期去邊度發達呀 記得帶歇下細佬喎

こんにちは！

你好我好大家好

uncle aunt 老表